政府推咗在家工作同輪流返工都運作倒。。。

係咪即係政府其實有好多部門都係有一半人做無用

公務員不嬲都係社會寄生蟲

好多部門都運作唔到喎

系甘 做野都係打下文件 除非你話提供服務要個人棟喺到 如果唔係其實無乜所謂

有D部門可以短時間冇人做野
但長期就會出現問題
例如律政司，好似係

好多私人公司夠係啦
根本個市場大把垃圾post

短時間咪得囉, 長時間問題就會出現

政府唔係由六月開始就冇正常運作過咩

DOJ日日返緊工

運輸署停擺左咁喎

某啲位其實根本可以在家工作
但唔代表佢冇用
好似採購咁
你係屋企同人deal同係公司做有撚分別？

舉例姐

康文署唔做嘢得架
唔開體育館圖書館咋嘛
係咪叫運作到？on99

康文過年錢放到現在

公務員=高級綜援

外判

但同一時間有好多部門係要對人
加上政府啲守則同IT仲停留喺三十年前

好多嘢要你喺政府辦公室處理

只做到最urgent既野
其他野全部要放埋一邊

公務員一向都係冇野做既冗員

你依家入到圖書館？
郵件好多都delay到傻，payment都找唔切

你以為運作到啫

唔係個個部門得,你睇運輸處,亂到仆街喎

DOJ返去做乜﹖
法庭日日閉門。

呢班人不嬲係社會寄生蟲
靠納稅人出錢養班廢物

班公墓員不嬲社會寄生蟲黎
大把人返工照樣打機睇片

DOJ大把案同文件要做
法庭只係成個系統一部分